Na een tijdje, ik vond geen antwoord, ik klopte en belde opnieuw; nog steeds geen antwoord.
Ik vloekte de luiheid van de dienaren dat ze moesten liegen bij zo'n uur - want het was nu tien uur - en belde en klopte opnieuw, maar ongeduldiger, maar nog steeds zonder antwoord.
Tot nu toe had ik alleen de schuld de dienaren, maar nu begon een vreselijke angst mij te belagen.
Wat is dit verlatenheid, maar een andere schakel in de keten van ondergang die tekenen leek strak om ons heen?
Was het inderdaad een huis des doods waar ik ook was geweest?
